騎撚住你垃圾曼

見曼迷不停提我開post 依家開了

哦

軌

成班仆街死曼狗 成撚日係公海叫我開post
開完又唔撚入來

樓主準備又7

爭乜鬼 一齊打歐霸啦

死六弟

我都淆淆地 之後輸比曼聯就仆街

但話左開post就要開post

講柒都柒唔過叫我開post個班死曼狗重未敢入來

橙

歡迎

屌 死曼狗又要催人開post又要潛
好低質

曼係車厘龜

樓主波台top2高質，top1係nben

題外話
我依家極到懷疑
反港毒之父 係你分身
係咪？

係

屌你老母
兩個post #2都係你
重要兩個#2回覆都係兩分鐘之內

佢份工就係幫連狗刷人流

放針只係副業

聽下邊個笑到最後lor

你副業刀系

又可以騎多一個星期 爽

死曼狗幾時敢入來 真係要等過返我轟頭先？

4424 黑哨垃圾車都敢出嚟搶晒口

嗨樓豬

樓豬高質車迷

Hi long time no see

Thx

Bookmarked 準備季尾binc

我早有心理準備

樓主大把廢po可以bin
唔需要等到季尾

strong post lm

你有得笑好笑

騎你老母閪咩
成隊垃圾車拎去人道毀滅啦

接受唔到事實

放開d 橫掂大家都係冇英超

冇接受唔到事實
騎唔騎住都拎去人道毀滅

騎撚住你都唔搶口 幾時搶牙

好咁唔洗講第一句你老母閪咩

學我直接講曼狗空難死就得

手足入波 你笑死啦

你老母比狗屌

環保

後衛入波 係值得高興既事
因乜解究咁重火氣呀

推定先

個logo錯左？

又燈

大戰味

放膽我大聲笑
獌狗個老母俾狗屌

推

笑撚死我咩

降班隊都贏唔到

榜尾

對榜首同榜尾都失分
睇唔透獌狗實力

獌狗

係時候bin了

最近好嗎

Me

👋

最後都係騎住曼

49000

屌你講父咁撚小氣

中遊球隊, 人人都騎得

曼聯正垃圾

曼聯廢到

港父笑到最後

六弟

又贏

獌狗呢

獌狗回力鏢

輸俾榜尾 笑死人咩 曼狗

從我開post就騎到最後

好彩騎到

真係騎撚住

你屈人，和咋

上季笑完
今季自己走去含

回力鏢中到應一應

狗竇post名改得串柒柒 抵撚死啦

第二頁開始 可以逐個bin

屌那星我本身都想推曬d騎撚住d post出黎

車狗很驚訝獌狗不說話
騎到我地喊季中好威架
何解會淪為到 為鏝城含
如今你將要打歐霸 你知嗎

改幾粒字又用得

環保到仆街

獌狗應該唔會出黎架啦

死車狗咁撚串?

曼聯迷逼我 唔關我事

獌狗死哂了

騎咪騎，最緊要係輸比鏝城笑鳩d猁狗
又可以睇班傻西猁射極唔出

下年重奪英超就推返上黎bin你地c

咪撚扮熟啦 顧掂自己先啦

獌狗可能要等到下世先睇到愛隊重奪英超

曼迷都轉會支持曼城奪冠
曼聯 拎唔拎冠有咩所為

同市光榮

預知今季

手足 你再咁推法 d人會以為你係我funson

最憎獌狗

獌狗= 青山病人

Man dog

曼聯迷 有冇野想同我講？

全部笠哂水啦

騎 撚 住 你 垃圾曼牙！！

重睇個post 先醒起有依個留言

Man dog all die ?
魔性呢？？

獌迷搭曬飛機走佬了

曼迷星期日 一齊睇曼城贏波？

where are the man dogsssssss

Man dogssssss

Man dogs

Who let the dogs out
Woof, woof, woof, woof, woof

Wilson

Man dogsssss roar roar roar

獌狗搭哂飛機啦

笑緊利狗 唔得閒住

30分

出面班獌狗當我係猁狗咁咬 我好驚呀

完了今季 我蠃